肉償！支那妻打麻將輸了沒錢還…竟趴桌讓3牌友輪切 綠帽夫撞見氣炸

太誇張！大陸一名31歲秦姓男子和妻子交往2年多結婚，2人感情一直很甜蜜，只是對方常因為打麻將不做家務，讓他有些困擾

咩網嚟

廿幾年三十前好多香港Ｃ９都係因為咁所以出黎做

肯定唔會係第一次啦

堅？

好出奇咩以前東莞d人妻可以因為一餐一百幾十飯錢上床啦d廠妹見你有身份證10p都冇問題，係依家咁on9，係香港比一千幾百，手仔都冇得拖下

精景 比一千蚊手都無得拖下

係大陸三穴中出完成

堅勁多
通常有樣睇
打牌打到仔女放學都唔接個種賭博成癮
輸到咁上下
咪會出黎囉

比一千蚊無閪屌真係除左弱智之外諗唔到其他形容

呢個真，以前有親戚做雀館入面見得人啲女都係出黎跑

沒有祖國，你們早就完蛋啦！

呢個係支国dna

條LINK有毒 唔好入

每逢呢類型嘅Post

總會有班傻鳩雞蟲好光榮咁衝出來講

當年點點點 又平又好玩

之後再笑你洗咁多錢但溝唔到女

個感覺同啲公屋呀伯話呀叔當年我一樣

唔洗遠你去轉台灣日本，只要唔係太毒都媾到女

又氣炸，今次係乜嘢新菜式？

咁都事實中國女人真係人盡可夫，不論膚色種族有錢就屌得，好多老公都接受個老婆出嚟賣身，有啲連個仔係咪親生都唔介意，有錢收就ok，this is china

不如你講下邊個地方嘅女人唔係有錢就屌得？

只係睇下你出唔出得起高於當地市價物價嘅錢

所以你見親啲雞蟲Post都係講當年點點點

因為呢啲人多數低下階層 係香港溝唔到靚女先要返大陸玩
而佢地而家嘅錢係大陸來講都唔算多 所以先會出現當年點點點 而唔係而家點點點

至於咩野迫條女去做雞 養便宜仔個啲 遠嘅都唔講 香港都唔少啦

97 個時坐係深圳關外城中村髮廊門口飲茶，有條廠妹路過，我多口講咗句「條女幾靚」，老板娘即刻追過去問條女做唔做，跟住上樓 130 打一炮，落返嚟繼續飲茶，好似乜事都冇發生過。

依加上面企街都係收百幾

Av題材

輪切？點輪切？用西瓜刀定牛肉刀？

中國女人人盡可夫係有國家認證，要不是國家當年要出手掃場，今日中國做緊全球妓女供應中心

個 D 大媽嚟，後生一早用微信「附近的人」，踎係富貴區M記撈客。

08年前水圍都仲係246，最經典係想當年我第一隻包嘅雞竟然做咗我個frd條女而家準備結婚，除咗恭喜真係唔知講乜

講緊支那,好多後生架

唔計當年叫雞果part
港女高竇到上月球係事實
仲要臭西格
臭西格都算仲要平胸樣衰
都算 仲要有垃圾港男埋單
俾我做港女都串啦

入左
我認衰咸濕

禮金俾
1246,2246,3246

圖/片都無 有無同類型自拍/AV介紹

0/10 內容太假 任佢作
重作啦

我都有個 frd 娶咗個髮廊妹，仲要係我砌完介紹比佢嘅。我都唔敢同佢講，其實條女同個原先個雞頭係中學同學，已經有個仔。後尾佢老婆中港兩邊跑，話大陸搞生意。依家兩邊 D 女都大個出咗身。

YouTube多左好多偷拍街企
大陸d企街重係收緊150一次
一餐一百幾十好貴啦

見到條link有 .cc就醒水唔好click啦

支那依d新聞根本唔係新聞，上川島，下川島，三沙有咩未見過，去到湖南直頭老公做雞頭，介紹自己老婆

輪切

你唔可以睇低中國專利發明嘅莞式服務
第二度有錢都未必識得同你玩

有毒

我咪講緊深圳囉。

提供免費的Chrome 和Firefox 瀏覽器擴充功能，可以在點選後快速產生短網址並自動複製到剪貼簿使用，也有提供LINE 機器人和Web API 工具，方便進行各種串接。

條link入到去係台灣三立新聞

SOD級劇情

脫衣麻雀

同佢講你老婆好好切，特別後花園

玩到大陸咁真係專利，當d女唔係人，重點係d女都當自己唔係人

依家香港地做雞咁好搵
大把女出嚟做邊個知

你估老板娘收左條女幾多中介費

習近平上台前一年就開始大掃蕩，之後未好過。

唯一支那做福人群嘅發明

沒有祖國陰道，香港淪為性罪犯地獄

事實上就係Demand and Supply

無人肯埋單 自然就會降價 但問題係又真係大把人爭住埋

咁你真係吹人唔漲架Bo

有人肯出高十倍買 點解要賤賣？

依家香港真係男人地獄

平均 50k
勁既100k 以上

支那人做雞天下無敵

仲可以玩理陰道外交,陰道殖民

重點係我個frd搵我做兄弟，真係驚佢家姐飲大咗爆我出嚟

其實條女當年貪玩貪有免費酒飲同家姐一齊出嚟做陪酒，點知上演骰魔大戰姊妹丼

好多女都做ptgf
一個唔好彩溝到呢啲女你都冇得查
其實都幾慘

支那假新聞 拉

氣炸師

切
砌

同而家鬼佬一樣

都話支那沒有女性只有公廁

個時130 ，條女 100 ，老板娘收 30 台費。呢個係二線公價。沙士後跌到 100 ，台費維持 30 ，條女70 。2012 開始嚴打，轉地下式經營，風險上升，肉價亦跟住升。

無錢畀但都會肉償, 算係幾有道德

真
個閪係咪都係畀人屌, 有錢落袋都唔算係咩bad deal

結左之後，得閒打2場友誼波
可成就解鎖： NTR、朋友妻咪走雞、夫目前犯 及 中出俾人養你個仔

如果結緍當日有份做兄弟，仲有機會解埋新娘房中出同緍紗COSPLAY添

恭喜晒

望下佢個口罩就當你想强姦佢

依家莞式服務好像已失傳，真係好做唔做。

一炮三享

大把人唔洗用錢都媾到女
叻仔嘅食軟飯都得
呢啲低下階層樣又冇錢又冇學歷又冇見識又冇
正常嘅女人都唔想同佢哋一齊啦
唔好話一齊 連朋友分分鐘都唔想同佢地做

又係啲戇撚鳩content farm

有毒 唔好開

其實大陸女 Ｄ 觀念，仲開放過 D 鬼妹，覺得同吃飯飲水一樣，係好自然嘅嘢，好似沈從文 D 小說入面講，湘西長河邊個 D 咁。

係咪講緊我啊
屋企有老母俾錢
拍拖條女負責曬我衫褲鞋襪
出街 食飯睇戲都係佢俾
因為佢知道我失業
不過有時候都要受下女人氣
食軟飯 唔係咁易㗎 葉師傅

我90代出世, 中小學開始知道莞式神話
想18歲之後去見識一下, 就畀隻雜種破壞哂
真係人世遺憾

個時一個搵到錢，帶晒 D 家姐，細妹，表姐，表妹，成村人出晒嚟。

我有個 uncle 九十年代深圳買左四層樓包左四個二奶

依家二奶走晒，留低四層樓

收皮啦，冇樣冇波又吊高黎賣，屌雞都唔屌你啦

想當年既老屎忽

香港而家變成咁
就係佢地攪成

其實大家都有keep住聯絡，得閒就過下西隧咁囉，姊妹丼成就一早解鎖埋，至於差夫目前犯、養便宜仔，我接受唔到應該會封印咗佢

符合蟈情

係佢兩姊妹都好好切，互補不足

而家我都唔知點面對我個frd，講又失感情，唔講又好似派綠帽畀

依家 D 女教育程度高咗好多，又有 mobile 通訊，雞頭第一個冇得撈， D 客跟住都冇啖好食。

輸一底扑一次?若果條八婆黑氣纏身輸十幾底牌咪比人扑十幾劑?

自己故意出沖

所以男人都出去滾
就唔洗擔心乜野

你係公廁 我都係公筷
打過和

應該係諗住呃酒飲賺錢順便搵個有經濟男友，因為佢哋係深圳人，父母都有樓渣手收租。

咁唔食軟飯就唔受女人氣咩
臭閪港女國際知名

自己冇用溝唔到女先要俾錢摸

的毒撚做撚爛哂市啦 賣相賣到買樓就知有幾離地

所以大陸人咁富強對我地冇咩好處

入咗無事

他和妻子在麻將室認識

冇錯 所以問題係出在港男身上

150人仔，10分鐘，唔除衫

港女格咪又係港男 (包埋老豆) 寵出黎

玩咗廿年，有平有貴有中伏，結論係只食21歲樓下最划算。

至於結婚我就建議免啦，因為個個父母都獅子開大口，選擇分手後咪又死死地氣搵我過西隧。

好彩嘅就搵到個碼頭泊，唔好彩嘅就要keep住條西隧過日子

啱啱識個陣講就無野姐，而家都就結婚講唔出口 條女有咩反應？

支那淫婦 貞操唔值錢

老屎忽 成日 話當年

但駁吾刀

以為話輪流切佢肉攞去氣炸

你咪繼續屌雞囉

你估啲女真係求你屌佢呀？大把人爭住埋張單啦

聽你講就真係會大把人鎖閪入夾萬啦埋單不了

屌係老母要洗眼

好多女即係幾多？

30%定50%？

真係要不是支那二奶照顧佢的話

宜家就冇得fat fat 賣左一層重新包過3條幻幻都仲得

Sor 現實生活中仲真係未見過「普通樣」嘅女仔會無人埋單

有嘅話歡迎介紹 我大把師兄弟等住埋張單

至於豬扒就唔講啦 不在討論範圍

有無諗過點解四條二奶走晒

仲幻幻 發緊夢

有冇諗過90年代買一層深圳樓升得多D定tsla升得多D? 條女想走又好 阿叔想換都好 肉便器舊左咪換新 唔好咁幻稚

ching你真係唔識野 有錢你處都買到返黎玩 幻幻驚你冇錢俾佢姐 ;2唔怕淚灑雪廠街

1////

其實真係同三個男人去打麻雀已經好撚奇怪啦

樓主差唔多每個都有條咁上下既LINK

但係真軍wo

利申：支那母畜我無興趣

戴套，詳情睇youtube

仲痴線過鬼佬

10分鐘？Am I a joke to you?

點會真軍
150 叫佢含都唔行呀
條友話+50 個中國企街笑佢出手低 50想含
所以點會肯比你真軍

雖然唔係好明個價值 150都扑得 但+50都唔肯含

（詳情都係睇YouTube 影企街）

我之前條女都係俾人起咗底
原來做過私影妹同ptgf
開頭仲拗話淨係陪食飯影相
後尾認左有做特別服務

當初含撚已經覺得佢好有技術
原來係雞
之後我呃佢無介意
最後做咗啲嘢玩鳩佢
我自己有驗身
最後無事

啲二奶都係貪你呀叔有錢姐 唔通貪佢靚仔呀？

二奶都走咪即係證明你呀叔已經養唔起佢地囉

深圳而家有錢左好多 啲人胃口大架啦 唔係一個月一兩萬就打發到

個幾層樓都要睇下係咩野樓至得架

深圳樓幾十萬有 兩三千萬都有 如果係啲好舊嘅樓 真係留返俾你呀叔養老算吧啦

想知你點樣識條女返來

打麻雀=大中華垃圾傳統又嘈又浪費時間，自己輸咪算，係要啪啪聲

當年細個
係Facebook 亂咁add

呢班傻鳩咪就係果啲公屋阿叔囉

因為係一直都扮淨係識家姐唔熟細妹，平時都係順道關照下或者去家姐度過夜。

細妹話當無事發生，因為知道我個frd對佢好好唔想傷害佢，所以變咗上下鋪姊妹系列

仲要鎖腰頂屎忽+深喉

所以日本嘅AV情節係事實改編，並唔係『如有雷同，實屬巧合』

下面識得啜先係極品，唔係條條女都識

係中國, 貞操係愛黎賣既

臭雞你港女路過
唔講叫雞 肥豬賣相賣到上樓 又係咩正常生態

話係咁話 但我相信唔是咁易架

真係咁易就大把人賣啦 仲邊有人真係去做雞

你唔講有啲Youtuber拍條片又上到樓

至撚憎打麻雀，但而家變左D後生仔聯誼活動
勁撚嘔心

大陸妹 好傻閪嫁
為左餐飯 閪都可以比人屌

有冇俾貼士老闆娘

喂巴打我都係咁
女友知我失業陪我一齊慳家
有時要買日用品佢會幫我比
一句怨言都冇 一直係我身邊打氣
但我就冇咩點樣受佢氣
平時相處非常融洽 每日都係情人節

youtube provide嘅可以係知識，可以係資訊
賣相除咗色情我真係唔知可以俾到啲咩，「藝術」?

唔好撈埋黎講
唔係只包含提供嘅嘢值唔值，仲係包含道德問題

呢個post 好似返翻去十幾廿年前

𨳒 唔係老習咁搞一搞 東莞深圳依然繁榮娼盛 邊有人玩港獨 邊得閒反共吖 𨳒佢老母

咁拍AV又點計賣相只係另類AV

係咪AV又無價值 又要ban埋

得喇返去賣相啦
無問題日本唔會係京奧ban 便利店鹹書 收緊av
有無價值應唔應該返去問下你老母都識答

無AV嘅話 你班毒撚一日都生活唔落去啦

仲講無價值反省下自己講緊咩野先啦

唔好為駁而駁 好肉酸啦

有冇類似呢啲嘅code
想丁

當時係有咁的都市傳聞，連電影都有拍。

香港一早將呢個題材拍咗做三級片。

臭雞收皮啦
好撚肉酸呀 講到av係必需品咁
繼續賣啦 賣唔到咪去賣身

以前識D中港車司機
個個都包幾條女
買左樓俾女住果D
賣晒D樓之後都有賺
白嫖十年
租樓包女果D
個個而家都窮

男人一定要睇av, 唔認同你就係毒撚
以你嘅智商唔怪得要賣肉
你e啲對社會毫無貢獻嘅臭雞唔該收皮啦
做哋做雞都識收埋
你仲想係到攞貞節牌坊，想合理化做雞
我教你啦，痴埋班女權撚到
講嘜鳩身體自主就有人幫你架喇臭雞

名？

賭徒係戒唔到
避之則吉

大陸$1000屌埋佢呀女阿嫲都得啦

點解熱門post頭十幾位成日見到你

今日至有單勵志故事。做雞做到年收2.5M。住地利根德閣。

正常啊,物質主義嘛
港男/女都有唔小

我返工得閒睇post
都無野做

禁左 but會有咩影響 iphone應該無事掛

賭債肉償

道理講唔贏人就惱羞成怒 開始人生攻擊

仲要開始幻想我要做雞 連登仔質素果然不過如是

絕大部分男人都睇過AV亦需要AV 你承唔承認呢點

唔好自欺欺人啦7左就認啦

用下面支光劍

你幾歲

條link咁撚古怪，我就睇曬d reply先喇

嘩
你竟然覺得自己好有道理
我真係笑咗
不如你叫晒你身邊人黎睇下你嘅道理
唔好扯開話題話人人生攻擊啦
臭雞 表達下你咩道理啦
咪撚兜呀 唔睇av會點死法呀?
邊個會夠做雞又要認屎認屁以為貢獻世界柒呀
咪撚再兜啦 諾貝爾妓女獎得緊你拎
肉酸到

Taiwan No.1

道理講唔贏人就惱羞成怒 開始人生攻擊

仲要開始幻想我要做雞 連登仔質素果然不過如是

絕大部分男人都睇過AV亦需要AV 你承唔承認呢點

唔好自欺欺人啦7左就認啦

以上紅字為道理
連登仔質素果然不過如是<--咪係你詞窮嘅表現
原來連登都可以成為你攻擊嘅原因
笑死人

所以你肯回答未

係咪大部分男人都唔需要亦唔會睇AV

唔好迴避問題 當睇唔到先得架

You mean台灣啲雞好啲定咩

脫衣麻雀啫

大佬呀
道理黎架?
需要同必須都未識分
智力低下
你諗下自己想表達啲咩啦臭雞
我可以答你唔需要
你覺得男人需要你就可以理所當然做雞?

根本咩答案都幫唔當你prove到你咩垃圾logic呀
笑死人 迴避你當自己講嘅廢話係手鎗定米加粒子炮
返去睇av啦臭雞 你好需要呀
你啲廢話仲廢過你擺低條賣相link
擺低賺多$2好過啦 又教精你隻臭雞

你個柒頭唔好「迴避」呀喂
無av點生活唔到呀
生Jer癌定窒息呀
臭雞智商古人無av要搭時光機黎生活呀 垃圾
答啦

講到莞式咁正，90後出社會都收檔
飲恨！

吓 因為啲人無女 又有性需要囉

古人都有春宮圖 唔識唔好沖出來7

我答左啦

你答啦 係咪大部分男人都睇Av?

莞式幾舊水
服侍你兩個鐘
豬肉台沖涼
其實除左奶屎眼都無咩特別啦

差唔多依家係街問比2000，3000

即係繼續有得屌

平胸係重點

柒頭
av又春宮圖
死唔斷氣係到鳩噏
繼續spin啦
石器時代又點呀 春宮圖臭雞
垃圾果然係垃圾 做雞啱你喇
係咪要畫壁畫av呀垃圾

繼續spin啦? 係你一直迴避我問題Wo

到而家都無正面答過 自已7左唔肯認

起碼我條條都答到你問題 石器時代啲人一有性欲就扑得野啦已經

洗撚好似你條毒撚睇av打飛機咩 仲要唔肯認

好似以前吸毒個D老泥妹一樣....

點呀 肯回應未呀

你咪話男人唔需要睇AV嘅？肯承認錯誤未呀

咪縮返落老母個閪到啦 我答左你兩三條啦

你肯答 係咪香港大部男人都會睇av呀？

好心你做人唔好做得咁無承擔啦 錯左咪認囉 係到死撐 愈撐愈肉酸搞到自已成個叻哥咁就無謂啦

呢啲就片都無條
細路Hehe係啲片瘋傳
咩世界

呢D新聞都有人信

唔洗返工可以多時間相處
扑嘢都多咗

上川島下川島有沒見過靚女？

好多買相傻鳩

有，15都見過仆街台灣佬最愛，嗰到台灣佬聖地

我見到香港新聞比一萬幾千課金，連閪毛都未見過我係日本已經玩完返屋企訓交

去過一次，但只見倒幾條村姑.

人型豬仲可以大大聲仆街我大學嗰時依d人型豬係要人道毁滅，依家港男居然比錢供養我比我台灣同事睇，佢話：這麼醜的妞居然要給錢買片香港沒有SWAG嗎

冇左好幾年啦，台灣佬唔去，變左旅遊景點依家珠三角一帶冇左台商，台商去曬越南越愛，越南變左東莞

秋官打牌輸左?

大陸女人真係賤

真呀，嗰時候好多公屋師奶就係咁樣打麻雀輸好多錢之後出嚟做雞。

跟尾狗
由賣相到av
俾你吹到扑野
扑野又有錯? 唔好拉埋做雞黎講啦死垃圾
有性慾無錯，錯係你做雞又要扮幫到人
同傳銷無分別
廢物我諗你自己講緊咩都未知

喂 叻姐 你盲架 用屎眼睇下啦
答完你就屈人無答
做雞做到盲撚咗呀
不如貼你條link出黎 見你靚女我讓下你啦
臭雞

支那人塊閪係支付寶嚟

香港奇案之吸血貴利王

好似係呢套。

依套個老婆好似係衰炒股
不過都係咁上緊

我幾時有話做雞幫到人？你盲左？
做雞幫到自已咪得 做咩野要幫人？開善堂

你唔好成日以為開口埋口就話人做雞會傷害到人先得架
你鬧人窮撚個殺傷力可能仲大啲 做雞輕輕鬆鬆就十幾二十萬一個月
你都有口話賣相賣到上樓啦
識唔少姊妹做雞做到full pay層樓俾自已while 你就仲住緊公屋
真係唔知邊個可憐啲

不過你又唔洗驚 雖然多數女仔做完幾年雞都會搵人埋單
而且你絕對無可能會知佢地做過雞
但係放心 搵人埋單都會揀過嘅 雖然話就話毒撚埋單
但前題係個毒撚要好有錢見你思想咁封閉
我諗都難啲係真係有錢人 有錢人通常唔會對呢啲做唔做雞咁大反應

想睇我幅相要收錢架 你俾得起先算啦
留返你啲錢食茶記啦 得個小小我唔忍心呃埋佢

無人想睇 臭雞
終於認係呃人錢
咁可憐要做賊俾多$2你睇醫生我唔介意

真係好羨慕做雞做到上樓
係呀 思想封閉接受唔到你e啲臭閪
今次你講得啱 我駁唔到
臭雞+臭閪 我無咁包容
垃圾
做雞做到要上黎鳩噏証明自己
你都算幾厚面皮
我對人做雞又死撐先有反應
笑死學人講道理
俾人睇唔起你職業我明你做咩咁大反應嘅
我唔夠respect你e啲性工作者
pm我拎$2睇性病順手睇埋個腦

警嫂!!!

中国種做雞有咩出奇

拉

吸血貴利王

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

人地係雞無可能知
所以自己都要做公筷
公筷對公廁

所以話呢

5分鐘射咗？

香港男人做到公筷就唔洗咁撚慘啦

呢套野真係睇到sad, 好真實

我都唔打的 識玩就玩poker

又吵又煩

今時今日都仲有大把啦

明顯係4P為實打麻雀係借口

但元朗班企街，會同客講+50可以含

看圖作文既假新聞

屌，剩係叫大陸
「大陸」會唔會係台灣其中一個地方名

拉

洗唔洗去第二個國家先溝到女港女好失禮你

好撚顛架。我記得97前後，同老豆老母番深圳玩。途中經過髮廊，我老豆行得比較前，d雞以為我老豆一支公，係咁問我老豆要唔要。個時我仲細，唔太明咩事。跑上前問老豆做咩，成班雞望一望我同老母，走都走唔切

吸血貴利王

罐頭刀,刀哥

呃呃氹氹多

Ching有番咁上下年紀

以雞論雞啫。係笑D傻閪買相，玩PTGF。溝女又兩回事黎。

可能係共諜，想hack 巴打既電話

細個唔太明咋
班仆街點呃點氹D C9 既對白我都記得...

其實而家公屋仲有冇咁樣打麻將？

啲人出寫真咪一樣好多人買

同賣相原理一樣

有人買 有人賣 就有市場

坦白講 除左眼紅電子雞 我諗唔到有咩理由反

事實上又無錯無得搏播
香港又真係有D肥閪PTGF出黎搵食

只能講各花入各眼

最慘唔係肥婆搵食 係慘得過有人俾錢

無人俾錢 佢自然收皮架啦

雞蟲娶反隻雞咪啱囉

真，不過我覺得任何賭具係中國人手上都會變得好低俗

事實係九成叫雞既雞蟲都係有老婆